屯門撚入嚟

你哋鐘唔鐘意食呢間？個吞拿魚薯蓉好好食

幾錢？

20

黃定藍先？

黃 不過算幾低調咁放文宣
同埋佢隻貓好得意